［突發］葵芳黨鐵收皮

站內廣播話收皮

因為站長係葵興站講左荃灣綫嚴重受阻